s10e爆mon換mon定換機好

小弟用緊s10e
而家部機爆mon
整一整要成1500
究竟換mon定係買過部好（等緊 se2)

換iPhone la

換iPhone

同路

why not both

直接拎1500換依部

SAMSUNG咁撚閪，用iphone LA

有冇人知Google store儲存嘅嘢點過落iphone

唔好嘥錢換mon⋯⋯

換芒， s10 好用